大家訓未？未訓入嚟陪下我

大家曾經有冇一個低潮嘅時候？
我e加就有呢種感覺
好似咩都唔想做

咁就由自己聽下歌 放空

假使世界原來不像你預期
仍懷著一顆謙卑
來面對不安的天氣

風雨不會沒了期
終於會等到夢寐
全城在變遷 不減你是你